有無人都會有時見到頭蝨

小弟短頭髮+日日洗2-3次頭 (朝早 運動後 臨訓)
平時都無頭痕既問題
但有幾次見到有一隻頭蝨係手上面爬/台面爬
究竟有無可能係其他人身上惹過黎
有無人有類似經驗

你咪撚行過嚟

姐係究竟呢一隻頭蝨係我頭上面繁殖既出黎?
定係人地痴過黎?
好難想像點樣有頭蝨可以係人地到移民過黎我度

屌你無頭髮驚咩

唔好咬鳩我屌你老母

咩年代阿仲有頭蝨？睇到我而家都頭痕

我都唔知 就係想知有無可能係人地有一隻移民左落我頭度

你洗得太多
D頭油俾你洗晒
冇晒油份保護

無油會有利頭蝨?

係
油係保護啲頭髮
一日洗一次頭就ok

唔識咪撚亂吹
主要傳播途徑是透過頭部與頭部直接接觸，亦可透過與患者共用梳子、帽子或頭飾等個人物品而受感染
預防方法係保持良好個人衞生，經常徹底清潔頭髮和清洗被服及衣物
你反而叫人洗少d頭 on99 佢依家係有蝨唔係有頭皮呀

焗油焗唔焗得死？

呢個時代仲有呢樣野既人都幾污下

我淨係見過3次 每次一隻係我手/台面度
所以唔知係咪我
因為我不嬲無咩感覺+洗頭洗得密

我指我呢世人淨係見過三次
而且我好注意自己衛生
所以唔肯定係咪自己頭上面出黎
想睇下大家有無呢d經歷